諗到量度陰莖硬度方法

整部液壓機，一開始度好幾粗，擺上去，慢慢向下壓，當條j開始感覺到痛或者有壓力就㩒個制整停同鬆開，或者整多個機制一抆個插頭就鬆開。至於企業點解要生產呢部嘢就再商討

點睇

你識下先
得再同我講

d人可以忍痛 唔夠準確喎

就嚟斷j都忍到 同埋要用條到支撐到上面塊板先得，一郁到就失敗，咁點睇

中國製造

Refer to the tensile test

冇學過

YouTube/google you dump ass

壓到變醬都唔痛！

碌鳩無知覺就得

唔識理論，但9諗唔係應該越粗越快痛咩？

所以一開始先度粗度，再set部機個開始值

refer完又有咩用？

點撚解要度硬度

粗 長 硬

三個因素相負相承

扯住旗咁大力壓落去，我驚high到射埋精

夾撚到變紙

計壓到幾多mm有相同嘅阻力就ok
好似一嚿石你1mm都壓唔到
越軟越可以壓得深

斷啦斷啦

train一班人做硬度量度員用身體嚟度硬度唔係低成本啲

得罪講句，粗同硬最重要

fixed cost vs variable cost

為左紀念樓主咁偉大既發明
碌野既硬度可以用樓主個名命名

：先生你既硬度係15馬丁

hardness test咪得囉

同奧運舉重一樣，jj愈硬愈有力就可以舉到重，抽插條女唔用手指都可以了到佢g點

好似好pro

好快就有鳩嘅重量訓練 幫碌鳩做gym

用硬度機咪得

有做開，可以插條女嗰陣抓舉佢

馬丁露乜鳩

有硬度測量器嫁

我習慣用條巨龍彈落條女塊面
紅印愈深 減退愈慢代表愈硬愈似鐵

咁啫係幾硬

我諗到個簡單方法:

樓主貢獻條女出黎, 無女用老母代替亦得,
每個受試者做出多項測試動作, 例如抽插, 用鳩拍面等
以樓主條女既體驗統一量度標準
為紀念樓主, 學樓上巴打咁講, 命名硬度單位為馬丁

冇啲科學精神

大陸仔學好打字先

痂線, 有無讀過stat架, 愈多人抽插你條女愈多次, datapoint愈多, sample size愈大, 根據law of large numbers, 量度精準度愈高

樓主為科學犧牲小小啦

我條利已經好準
想測丁丁 pm me

搵條女個閪度咪得

我驚部機爆炸

都係打J啫，唔好咁講究啦。

將條撚雪凍咗再壓咁我仲唔係世界第一

碎

Dump ass

我個咀都可以測硬度 要唔要幫手?

純壓?加埋屈曲力度全面d

講緊我

樓主下場

1馬丁=樓主硬度
有人15馬丁即係樓主好軟

你試下唔好襟制停，順便測試會有咩逼出來

淨係訂單位名係唔夠, 要定義埋個單位先得架麻
例如應該以樓主既硬度為1個單位
即係樓主既硬度=1馬丁
正常男子硬度可能係100馬丁, 類似咁

做個compressive test, 攞2個strain gauge record data, plot返條stress-strain curve出嚟

搵條女未試到囉
搞咁多野

高唔高風險架？

硬得時間夠長先有用，你個測試只測到嗰一刻
硬到石頭咁但係1分鐘後變軟，有屁用

搵連登仔 用把口去測試

馬丁就係ref 硬度

咁粗同長都要時間夠長先有用，咁你發明個科學方法研究時間啦

冇女，搵隻雞同你無套試下啦

stiffness and tensile strength are two different physical properties

點解咁話自己老母

即係血壓計？

老豆

係氣壓計

莫氏硬度

用唔同硬度既物件界條丁

巴打咁都諗到已經成為世界第一

第時d交友網可以填多欄鳩硬度
不過要有證書先比填

相輔相成

樓主陰莖

硬到機都頂穿

一百倍即係樓主嗰條係鼻涕蟲黎

Sure
Should carry out indentation
Well, tensile test is just a bait
To get those technical guys’ ass out of the CDROM, like you

Thanks, you retard

洗撚搞咁多咩
比我揸下咪知硬唔硬囉

知道又有乜用？

你唔想知？

樓主係要搵碌鳩容唔容易壓爛定係容唔容易抝彎先?

邊駛噤麻煩㗎

小春子唔影響

你試下先

試完，樓主賠返部液壓機畀我

有電子血壓計

用口咬下

叫拓也哥試

你用咩液先

得個硬，唔夠粗有咩用

笑死，你唔識度哂三個？

掛係條丁到